老老實實 冇犯法 逃犯條例關我咩事

老老實實 逃犯條例關我撚事
行得正 企得正 點會畀人拉
間唔中係香港遊行示威嗌平反viiv
自問唔係英雄唔做激進野又唔返大陸叫雞
大陸捉我上去做乜柒
但係諗返梁天崎 林榮基 等等....
6月9日一定要出黎 唔想以後再冇呢啲人
通過左就玩完

影響左香港法治社會個d後果你唔諗

幾廿年都無所謂既逃犯天堂
會唔會因為今次台灣呢件個別事件
突然變成逃犯天堂啊

天堂有就有 不過係假難民天堂囉
近年治安變差最大原因之一
正苦點解視而不見？因為阿爺想香港有咁亂得咁亂啊麻

個重點係 共產黨會同你光明磊落？？？少年 你太年輕了

你同你嗰名一樣
冇撚用

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

你行得正企得正都可以拉你
呢個係共產黨呀

公義
每個人都有責任

而且當香港嘅英雄俾人拉哂
香港再發生不公嘅事，已經再冇機會發聲！
你可能會係其中一個受害啫！

Hide Blocked User - 冰毒

不嬲擔心既都唔係條例本身，而係會移動既紅線，冇尼d條例，2047前都算安全，但條例一立，張家輝話過，你今日冇，聽日會有
例如尼單：

Show Blocked User - 冰毒

共產黨要你犯法你就犯法